[
    {
        "question": "一",
        "answer": "nhất",
        "explanation": "一 nhất: số một"
    },
    {
        "question": "二",
        "answer": "nhị",
        "explanation": "二 nhị: hai"
    },
    {
        "question": "三",
        "answer": "tam",
        "explanation": "三 tam: ba"
    },
    {
        "question": "十",
        "answer": "thập",
        "explanation": "十 thập: mười"
    },
    {
        "question": "大",
        "answer": "đại",
        "explanation": "大 đại: lớn"
    },
    {
        "question": "干",
        "answer": "can",
        "explanation": "干 can: thiên can; liên can, liên quan"
    },
    {
        "question": "天",
        "answer": "thiên",
        "explanation": "天 thiên: trời"
    },
    {
        "question": "夫",
        "answer": "phu",
        "explanation": "夫 phu: chồng"
    },
    {
        "question": "王",
        "answer": "vương",
        "explanation": "王 vương: vua"
    },
    {
        "question": "一一",
        "answer": "nhất nhất",
        "explanation": "一一 nhất nhất: Tất cả, từ đầu đến cuối, không sót cái gì."
    },
    {
        "question": "十一",
        "answer": "thập nhất",
        "explanation": "十一 thập nhất: mười một"
    },
    {
        "question": "二十",
        "answer": "nhị thập",
        "explanation": "二十 nhị thập: hai mươi"
    },
    {
        "question": "十二",
        "answer": "thập nhị",
        "explanation": "十二 thập nhị: mười hai"
    }
]